而家望出街呢啲就真係叫霧

平時支那啲污染物又叫霧霾 霧你老豆